眼見無人理 但有好多港股其實好抵買

九龍倉 希慎呢d 唔覺唔覺已經升番哂上黎

你買2800算啦